\begin{task}{33.30}
  Составить уравнение плоскости, содержащей две параллельные прямые $\vect{r} =
  \vect{r_1} + \vect{a}t$ и $\vect{r}=\vect{r_2} + \vect{a}t$.
\end{task}

\begin{solution}
  Вектора, образующие плоскость: $\vect{a}, \vect{r_1}-\vect{r_2}$. Также точка
  $\vect{r_1}$ принадлежит плоскости. Отсюда уравнение искомой плоскости:
  $(\vect{r}-\vect{r_1},\vect{r_1}-\vect{r_2},\vect{a}) = 0$.
\end{solution}
